問我點解搭高鐵

問我燒咗錢有幾多 問我港豬會有幾多
我阿爺能夠 一一去數清楚

問我點解搭高鐵 究竟點解會捉咗
我喊住回答
港府驚我做錯

which church

1999

面對建制奸細 那怕個月娥